班綠衫狗都開始戴口罩, 頭套

太子?旺角?

太子

萬事小心啊

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：